# muei-phong

Práctica de Phong de IGM realizada por Miguel López Santos y Saúl Díaz García.

Partes realizadas: 1, 3, 4 y 5.

## Controles

- Esc: salir.
- 1: cambiar a la camara 1.
- 2: cambiar a la camara 2.